前列線諗咩我真係睇唔透

唔好再用前列腺諗嘢啦 快撚啲走啦仆街 你哋係咪想星期一啲人唔罷工呀

其實我理解到
上得前線多數都親眼見過手足比狗塔
有得同狗對峙都會不自覺想留守
當中仲好可能有鬼喺度煽風點火

但係求下前線今次be water啦
聽日同8.5都好需要你地